## Configuration
---

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. 
- TBD
- TBD
- TBD
  
**Screenshot:**

![screen 1](https://via.placeholder.com/400x150)

## Dashboard

---

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. 

- TBD
- TBD
- TBD

**Screenshot:**

![screen 1](https://via.placeholder.com/400x150)